THE SUICIDE SQUAD (2021)- Sneak peek

保持觀望

導演ok嘅

上一隻真係垃圾

睇完review先入場，唔想中DC伏

希望但都係睇左review先入場

James Gunn we trust!

睇左review 先 DC 既戲小心D好

造型好重Troma B級片味

Harley Quinn 著岩衫唔係垃圾birds of prey

一樣會入場睇

拍到Guardian of the galaxy 7-8就當贏

真，BOP件衫好柒

睇review先

其實WW Shazam Aquaman 都唔差既～

james gunn

係咪reboot

John Cena

soft reboot